# Traditional Chinese translation for Reverse Proxy
# Copyright (C) 2024 Recca Tsai
# This file is distributed under the MIT license.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Reverse Proxy 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/recca0120/wp-reverse-proxy/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01T00:00:00+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01T00:00:00+00:00\n"
"Last-Translator: Recca Tsai\n"
"Language-Team: Traditional Chinese\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:30
#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:31
msgid "Reverse Proxy"
msgstr "反向代理"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:104
#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:20
msgid "Route saved successfully."
msgstr "路由已成功儲存。"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:109
#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:41
msgid "Failed to save route. Please check the path and target URL."
msgstr "儲存路由失敗。請檢查路徑和目標網址。"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:121
#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:140
msgid "Route ID is required."
msgstr "路由 ID 為必填項目。"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:127
#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:23
msgid "Route deleted successfully."
msgstr "路由已成功刪除。"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:129
#: assets/js/admin.js:280
msgid "Failed to delete route."
msgstr "刪除路由失敗。"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:146
#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:26
msgid "Route status updated."
msgstr "路由狀態已更新。"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:148
msgid "Failed to update route status."
msgstr "更新路由狀態失敗。"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:185
#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:218
#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:234
#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:250
msgid "Permission denied."
msgstr "權限不足。"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:190
#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:223
#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:239
#: includes/WordPress/Admin/Admin.php:258
msgid "Security check failed."
msgstr "安全驗證失敗。"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:14
msgid "Add New Route"
msgstr "新增路由"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:14
msgid "Edit Route"
msgstr "編輯路由"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:29
msgid "Path Pattern"
msgstr "路徑模式"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:36
msgid "Use * as wildcard. Examples: /api/*, /blog/posts/*, /proxy/service/*"
msgstr "使用 * 作為萬用字元。範例：/api/*、/blog/posts/*、/proxy/service/*"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:42
msgid "Target URL"
msgstr "目標網址"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:49
msgid "The backend server URL to proxy requests to (must be http:// or https://)."
msgstr "要代理請求的後端伺服器網址（必須是 http:// 或 https://）。"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:54
msgid "HTTP Methods"
msgstr "HTTP 方法"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:70
msgid "Leave all unchecked to allow all HTTP methods."
msgstr "全部不勾選以允許所有 HTTP 方法。"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:76
#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:70
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:82
msgid "Enable this route"
msgstr "啟用此路由"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:85
msgid "Disabled routes will not proxy any requests."
msgstr "停用的路由將不會代理任何請求。"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:91
msgid "Middlewares"
msgstr "中介軟體"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:93
msgid "Middlewares process requests before they are sent to the target server. They are executed in order from top to bottom."
msgstr "中介軟體會在請求發送到目標伺服器前進行處理。它們會依照從上到下的順序執行。"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:101
msgid "Add Middleware"
msgstr "新增中介軟體"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:111
msgid "Add Route"
msgstr "新增路由"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:111
msgid "Update Route"
msgstr "更新路由"

#: includes/WordPress/Admin/Views/route-edit.php:113
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:51
msgid "Reverse Proxy Routes"
msgstr "反向代理路由"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:53
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:60
msgid "No routes configured yet."
msgstr "尚未設定任何路由。"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:62
msgid "Add your first route"
msgstr "新增您的第一個路由"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:71
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:72
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:73
msgid "Methods"
msgstr "方法"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:74
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:82
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:84
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:102
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:108
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:121
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:121
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:123
#: assets/js/admin.js:57
msgid "Are you sure you want to delete this route?"
msgstr "確定要刪除此路由嗎？"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:124
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/WordPress/Admin/Views/routes-list.php:141
msgid "Routes from configuration files in %s will also be loaded."
msgstr "也會載入 %s 中設定檔內的路由。"

#. JavaScript strings
#: assets/js/admin.js:119
msgid "Drag to reorder"
msgstr "拖曳以重新排序"

#: assets/js/admin.js:121
msgid "-- Select Middleware --"
msgstr "-- 選擇中介軟體 --"

#: assets/js/admin.js:134
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: assets/js/admin.js:250
msgid "Failed to toggle route status."
msgstr "切換路由狀態失敗。"

#: assets/js/admin.js:255
#: assets/js/admin.js:284
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: assets/js/admin.js:292
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

#: assets/js/admin.js:309
msgid "Failed to save route."
msgstr "儲存路由失敗。"

#: assets/js/admin.js:314
msgid "An error occurred while saving."
msgstr "儲存時發生錯誤。"

#. Export/Import strings
#: templates/admin/routes.php:57
#: assets/js/admin.js
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: templates/admin/routes.php:60
#: assets/js/admin.js
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: assets/js/admin.js
msgid "Exporting..."
msgstr "匯出中..."

#: assets/js/admin.js
msgid "Importing..."
msgstr "匯入中..."

#: assets/js/admin.js
msgid "Export failed."
msgstr "匯出失敗。"

#: assets/js/admin.js
msgid "Import failed."
msgstr "匯入失敗。"

#: assets/js/admin.js
msgid "Invalid JSON file."
msgstr "無效的 JSON 檔案。"

#: assets/js/admin.js
msgid "Import %d routes?"
msgstr "匯入 %d 個路由？"

#: assets/js/admin.js
msgid "Choose import mode:"
msgstr "選擇匯入模式："

#: assets/js/admin.js
msgid "Merge: Add new routes, update existing by ID"
msgstr "合併：新增路由，依 ID 更新現有路由"

#: assets/js/admin.js
msgid "Replace: Remove all existing routes first"
msgstr "取代：先移除所有現有路由"

#: assets/js/admin.js
msgid "Enter \"merge\" or \"replace\":"
msgstr "輸入「merge」或「replace」："

#: assets/js/admin.js
msgid "Invalid mode. Please enter \"merge\" or \"replace\"."
msgstr "無效的模式。請輸入「merge」或「replace」。"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php
msgid "Import completed. %d routes imported, %d skipped."
msgstr "匯入完成。已匯入 %d 個路由，略過 %d 個。"

#: includes/WordPress/Admin/Admin.php
msgid "Invalid JSON data."
msgstr "無效的 JSON 資料。"

#: includes/WordPress/Admin/RoutesPage.php
msgid "Invalid import data: missing routes array"
msgstr "無效的匯入資料：缺少 routes 陣列"
